[小心地滑] 唔講以為尋晚痢大炒巴黎40:0！

本身2:2 打和

留意番 仲有痢有1粒係插水拎12m

最尾-6又絕殺先嬴到波咋傻鳩

痢俾人連追2粒 根本本身就係巴黎嬴

睇人講又話psg俾人吊打 心諗做乜鳩

本來2:1

我插你老母個閪呀插水
盲嘅咪撚睇波囉

留名睇樓主被人屌

咁盲左未？屌你老母

咁撚樣都話插水都好難當佢未盲喎

Ching好sick ball, 有冇諗過去做足球評述員

你最叻囉